文宣撚入黎！文宣方向

而家係鬥洗腦嘅年代
我哋唔可以咁被動見招拆招
咁樣落去時間一長就岌岌可危

所以
我哋而家要主動出擊
好簡單一句
讓我們拭目以待警察接下來的把戲，如何欺騙市民
必須不斷重複講
等非同溫層就算唔完全企喺我哋呢邊
都會思考黑警講嘢嘅真實性

麻煩文宣手足整成一張圖post出去
可以加多句“香港警察，顛倒黑白”
連農牆都要大字報寫
化主動為被動

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

推一下